如果香港變內地城市, 樓價點睇?

巴絲們睇升定跌?
升
跌

星島日報
更新時間 2019年5月22日12:07

前港督彭定康在倫敦出席一個論壇前，再次評論特區政府推動逃犯條例修訂。他形容，港政修訂逃犯條例是香港回歸以來發生「最壞的事」，有關條例有如移除香港及內地的「防火牆」，香港市民要承受面對內地司法制度的風險。

彭定康說，外界對修例發出很多警告，他並不感到意外，認為修例會拆走香港及內地的防火牆，同時破壞中國對「一國兩制」的承諾，亦有機會危害香港作為一個國際貿易中心。

他又擔心，若內地開始視香港作為如深圳或上海一般的內地地市，國際社會會認為香港不再是特別行政區。

彭又說，自國家主席習近平在2012年掌權以來，香港的自由社會及法治不斷惡化，情況與習近平在內地收緊管治一脈相承，他說，正當外界討論中國在21世紀的角色時，中國仍未證明是可以信任。

他警告，若果中國開始將香港當成好像深圳或上海一樣的內地城市，國際社會很快就會開始認為，香港不再是特區。

成班廢淡望跌市咪又係買唔到樓又想上車
講到變成內地城市你咪又係想買樓住喺度
定還是你係專才全世界都爭住要你呀
係移民快啲走啦冇人留你

我睇其實都係會升

好簡單 大陸人落嚟香港只會越來越多
我本身都係淡友 但睇政府d政策

《房協擬放寬未補價資助房屋單位業主 可出租整個單位》
政府增加唔到供應 公屋輪候時間搞唔掂
連居屋都想拎埋嚟做劏房俾輪候公屋人士
就知樓市gogogo

政府咁多年冇起居屋
而家賣晒地先搵地每年起千零個居屋單位應市
就知根本唔會解決房屋問題

內你老母地

根本依家香港政策就係想逼死d窮撚返內地
又攪咩內地重建香港市

留返d高官玩同紅三代管治香港

唔係紅底既有錢佬已經執緊包袱静静雞放賣本港物業同轉移資產.

香港10 年後只會係一個冇人敢出聲既內地普通城市,喺世界上亦再唔係重要既金融中心

香港已死

部分同意
但巴打有個邏輯問題
要迫死香港窮L 就要再推高樓價租金物價
但香港有好多已供斷/幾層物業收緊租
佢地留喺香港只會繼續賺
不出十年
已有物業嘅唔會走
仲未上到車/公屋嘅就睇路啦
香港可能真係唔適合你

我講緊既係做咗窺心事既有錢佬.
送終條例其實最想就係捉呢班人
其他反共本土d蝦毛慢慢先收伏

利伸:有bc, 香港都有物業.

我一樣最終會選擇返英國,但香港是家,
我會留守香港淪陷最後一日先會離開.

將來香港只係一個活死城

再冇香港特色,冇言論自由,只有一黨專政

再冇國際地位同角色.

諗法近似, 完全回歸都好, 本身住開係香港既人絕多數可以既情況下都唔想離開, 唔係話有三幾百萬現金加個專業資格係身就會走, 係"根"既問題. 同時無論經濟好定壞都唔會停止150, 最終香港既人只會愈來愈多. 或者美中關係拖延落去會令樓價下滑, 但中線點都係睇升. 想堆正正經經2間房既半新屋苑單位落番4M? 自己都真心想但真係好難.

其實跌就唔會點跌,始終需求大過供
再唔會返番sars既樓價

總有班有錢佬會趁跌市喺低位掃貨
呢班人其實一早上哂岸,

對佢地嚟講只係數字遊戲,
佢地呢班人亦只會關心樓市股票
對香港民生莫生不關心.

正如出面班連登仔女,
仲care咩偶像,
又話減唔到肥
又話失戀又個樣呢樣
香港將畀呢班人去生活就啱,
同香港呢個城市攬炒

同意巴打喺香港係早出世上晒岸有錢人玩晒
但每次一有事就有班唯恐天下不亂嘅連登仔出嚟叫春等港爆支爆洗牌真係好撚煩膠
日日開Post口水put

要從新洗牌,唔係冇可能,只係機會整微
要支爆一定要靠美國佬趁依家中美貿易戰打冧中國經濟和切斷大量中國企業生意渠道和制裁
菲律賓中南海群島軍事爭議
類似大量華為企業被出口禁制或制裁
加上依家中國內憂外患,
消費放援.報喜不報優
要爆唔係冇可能,
但各種timing一定要配合得好好.
就可以制造強國支爆缺口.

其實5g華為呢個只係開頭,
美國佬一早plan哂劇本點行

我地普通人只可以望住劇本點行落去.

對
有bc但無特別技能小市民
其實可以退休先離開香港
打工賺錢都係香港好少少

上海 一樣貴到pk. 無分別

香港樓市都就黎同支那樓市接軌啦, 成交愈縮愈細 + 政策市
上年樓價回少少政府即刻9秒9減公私比減賣地托市, 造市造到
都岩既, 頂住個價俾領導同班撚屌建制派先走是常識吧

有咩點睇？大陸一，二線地方都升到仆街，香港都唔會走得甩

大家經濟狀況不變既話的確無分別

日日150個,都要住架

反而想知入境處依個部門會點

無乜問題, 都要有海關加嘛

即刻double , 兩年後再double

香港經濟衰退 . 上海超過香港. . .

一開始會恐慌走一班人
然後樓價會跌3成
跟住有政策香港變做全中國第一未來城市
全國財產全力谷落香港到
香港一屋難求 樓價gogogo 升番300%
利伸：未來人